有案底考政府工....

話說諗住畢業考政府工。先發現老母原來有案底，我老母廿幾年前係大陸落黎，佢係上面個底花左，好似都幾大件事，結左婚之後落左黎就無犯事，理應香港冇案底。

想問下各位政府會唔會check到佢上面果單野，家陣好灰，係咪玩撚完。認真答，唔好嚇鳩我

收硬皮

聽講海關冇咁嚴
淨喺查自身有冇案底

大陸仔

你去到司局長 憲委級就可能要

考都未考 就擔心
擔心個人能力先

GF200唔係靜係check香港個底咩，有無人知

發夢

如果自己警司警戒呢
係咪都玩撚完

係

乜撚野憲委級

穩做警察

警司警戒完咪知佢哋有幾仆街
海關入境睇嚟都無望

文職職系咪無問題

認真，ching唔好哂時間

新移民？

你就新移民

消防可以

RIP

完全無問題
你睇曾德成就知
連自己有案底都做到局長

樓主ON9

高級或紀律部隊(消防,救護,飛行)外上一代發生既野無咩影響

醫院工唔係公務員